飲到好醉想搵人傾下偈

自己一個悶到抽筋

好想係咁打字

大家咁話

想問咩，你問我答

點解飲醉酒

因為唔係好飲得

絕種未？

我仲在生，所以未

想唔想屌西

睇對手

今日有冇食橙

屌 你就好
我飲極都唔醉

唔食橙，但柑ok

我呢？
男，18cm，巨臀

係咪要睇醫生

點解男人會有西

飲奶茶會唔會肚痛

雙性器官

唔會，腸胃極少痛

係點架

條鳩同屎眼之間有隻西
但其他特徵都係男性

你係紙紮胃？

燒比我 快

咁個袋去左

屌…冇人想傾喇…

你繼續問我野喇

聽咩歌

你叫咩名
住邊
電話幾號
人係邊飲醉
緊急聯絡人
緊急聯絡人電話

好少聽歌，怕嘈

驚你醉死街頭

飲左咩

完

哦

喺床上了，放心

啤酒

渣㗎

嗯

完
訓啦柒頭

哈

唔想同你講嘢

點解

未完待續

來吧

訓啦聽日仲要返早呀ching

邊到飲

屋企

射波喇

無父幹

下世投注好人家

仲係到，袋下邊就係西

講真 好大安慰 連登有愛

咁抆屎好易抆落西度

係點睇到？

點會呀，抆屎向上抆
個西係屎眼下邊

邊係啊…咁邊發到力

你抆屎向下咩

我都飲完

傾計

因為你醉喇

好犯賤唔好再聽啦好嗎